趺打有乜用？

隻手腕扭親
屌你老尾 幫我扭下隻手腕 揾野敷手
無好過

中醫已經夠on9
跌打更加係鳩中之鳩

真
睇三次趺打
三個講既野都唔撚同